有冇熟上環嘅渣車巴打？

之前係文咸東街嘅泰基商業大廈停車場，早兩年賣左盤。而家D個位置仲係唔係停車場呢？如果係，有冇時租同埋幾錢一個鐘呢？

Google 晒都揾唔到資料。thanks first!

一係樂古道蘇杭街搵錶位
再過少少高街都有啲錶位
車場就去荷李活華庭或者林士街

信德中心

唔該晒，結果泊林士街